我知好多連囝嘅狗遍佈係其他台，全部入黎等我一次過撚曬你地班盲閪🤣

🤙🏻😆

全部盲撐撚淆？

比負嘅出黎講下咩事

🍊🤷🏻‍♂️

比完負皮啦？

Gap王咁勇武

負皮左，冇連尼住就冇連登

小學雞就有佢地份
似足連子咁樣 懶係正經

戰狼300

Ching有夠牛b的

連子太好了

連子比較坑爹

連仔秒秒鐘幾百萬上落點會理你

所以撚佢啲on9 fans

🤣

深潛晒 平時唔係好威架咩

比個負皮就走
同連囝一樣 咩掃地學會
處理賭波講左咁耐 都未有聲氣

樓主受咗咩刺激

見隔離post啲狗屌得咁爽
咪引佢地入黎比啲手足撚下

屌你老母乖啦白痴仔
成鳩日自推
我就真係推你老母都推到腳仔軟啦